[gay]處女座超星系團的心事分享區（95）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

處女座大哂 踩場

一人幾個被ex影響而成嘅習慣/愛好

LIHKG @ Android

因為6點鐘鬧鐘係整醒半個我
半個我要訓多陣

辣殺

hi 新人留名 我係手手

鍾意佢鍾意嘅嘢 如顏色 飲食 打機

Face / stat ?

億歲老妖

一擔担

而且咁樣有得賴床妹似賺左

成日見到啲好後生嘅人父都覺得係扑野唔小心有左焗住生而唔係plan好嘅事

邊個處女座 出黎

主席要求點人數

屋企附近好多熊
叔叔

留名

點解要咁做

慳錢囉

變態架

Join team

車震

仆街
繼屙左成個黎拜之後
好番約一星期
我今日個鼻好似倒水咁倒
Sneeze 得太勁 鼻血都出埋
完全喪失工作能力
做兩下野又抹下鼻...loop
祝願大家番工考試都唔好病

射手座神農留底腳毛踩場

我都射手

唔開胃 ＿

豆巴快d好快

你1201嘛

我同我呀媽講不如搵日煮豬頸肉食
佢:乜野豬頸肉 我以前都冇煮過豬頸肉
我:下你以前唔係有煮過咩
佢:冇呀邊到有 我都唔識煮

但我明明記得我細個有食過

好老婆炸雞

豬頸肉都要用到細個先食過
屋企煮咩多

我要同中年熊同熊叔叔含含打打呀

我而家睇緊咩post

煮冇人鐘意食但我呀媽好鐘意煮嘅魚
應該咁講
我記得我細個我呀媽煮過豬頸肉

料理PO

咪整污糟我架車

男朋友呢

DNJ141

做咩舉佢中指？
佢做咩黎 我跳左上個post

顏射你架車

學我打錯字

射係軚盤 seat位

豆巴快啲好返

食左三分一 好飽 點解一人份都咁多

但體重出賣左佢

咁直接！？

我都唔會
女人唔應該揸車

用你胸口 大脾接實

磅上面嘅數字出面左佢

用口

玩開！？

玩開你

嘩 猴禽到 望到實一實

再嘈射到你眼盲

飽飽飽飽飽飽飽飽

咁正 留個call 聯絡 嘿

科幻愛情動作哲學電影？

消防水喉咩 滴滴仔

咪巴可唔可以造福人群Copy個HD比我

你地今日做乜野

4tb 應該點過？

不過叔叔嗰啲好似得300gb

精裝追仔 周圍射

留名跟進

你比圖我冇用我要片
係片呀
我買夠10TB比你

冇撚有錯
以前嘅果種含蓄同怕羞即使可以係做戲都好真
（可能係真性情）
而家果d係個男優自行想像

爛石有料到

掉左咁多西瓜點解會係你返上黎嘅

以前舊嘅日本仔仔 俾人屌到幾撚痛 睇樣都似真 依家個啲 痛兩痛唔痛嘅之後再enjoy 好閪假 所以我轉睇 Czech hunter or other reality 個邊嘅多啲
睇仔就梗係揀 Helix studio 啦

舊個啲真係好專業，特別係叔叔級別
含吹奶都有反應，入嘅時候唔會好似被人虐待咁叫
最重要係佢同一有互動，唔係訓係度等收錢

佢係邊個 提點下佢嘅故事？

有得喊好幸福架啦

HD呀

歐美嗰啲反而做得好足，起碼會係咁叫人屌佢先

唔識你

我比錢你Copy個比我

直接親身上陣

一塊雞扒先係六蚊
搬咗之後我要瘋狂煮飯

一拳

喜熊否

乜水

好似認得你

數量太多不能盡錄

加上好多鬼直樣拍 twink 好正 個個slim fit 後生仔 打飛機首選 但近排興睇番啲local

我唔太活躍的

raging stallion
hot house

大叔首選

掌聲掌聲

Helix 嘅 Evan Parker 無得輸 佢好似唔做零 少有佢做零嘅要俾錢 搵唔到

say hi

歡迎可愛小PP

潛水先

炸雞

好熱

好勁一入黎就令到一個人HP變0

愛人果邊有進展 快快樂樂二人世界

夠鐘破處啦

Details ?

全po等你地做愛呀

坐低食飯咋 見佢個樣殘到咁心痛

食完咪要安慰下佢

新巴打 不孝子是也 舊登間唔中出現下

捉住佢隻手比d支持佢
跟著佢心諗仆街呢一日終於要黎唯有頂硬上

比啲擁抱佢

用口慰藉下佢啦

雞真係好味

係滑既

@炸雞 @雞莊

live

陪佢瞓覺 佢都攰喇攬實啲

真係好滑，口感一流

多謝

係就好 不過佢媽媽有D奇怪點解我會成日出現

老是常出現

咦 睇到有熟人

你講你識 其實係交換好哂聯絡姐

江巴琴日講個泡菜蛋沙律 係咪自己整話？

無所不能

都話Starbucks 姐姐叫我試食

恐撚怖

愛人話我地係老友黎 啱啱番黎 即刻HP - 999999999999999

老母整左蒜香牛仔骨

對唔住 冇追po

唔係點講姐 傻豬黎嘅

你要知道你是唯一

我地係未上床既老床黎

好過份

用牛仔骨屌死我唔該

好餓

今晚有南乳燒雞食

牛仔骨後入

聽日可以繼續原有行程

蒜香牛油顏射

我仲諗緊今晚食乜
老豆老母入咗迪士尼食自助餐住一晚拍拖

你想點

食叔叔

好悶呀呀

快D買枝Lemon俾佢飲

係車勾條仔返去破處

究竟點解係cc lemon

跳樓

返去先破
係車就地啦

gogogo

Mean

莊莊
小糖一齊睇等一個人咖啡啦

唔得咁

u have place

餸play

會比人告不了

洗place咩
野外咪得囉

今日有

咪巴你嘅屋呀！

係車先
返到屋企再

比人dick去警局做公廁

等一個人的心灣？

警棍？！
唔好俾狗屌呀 條撚有倒勾嫁

好清楚

係呀你無講錯

睇咗少少睇唔落去

好撚細

羈留室play

睇極品絕配
吳慷仁

咁都認得

有睇過相關h漫

譚仔三哥

犬太

法國用大碗食飯 會比細碗添飯更有食欲

識啲野

不屌

其實係Biol堂學到狗條撚既結構

第一集真係痴線，第二集好啲

第一集仲癲過啲咸濕小說

真係

個男仔比人咁搞睇到好唔舒服

喇 小糖 豬頸肉呀 上黎食啦

自己反轉隻狗研究

講到好似落咗地獄咁

唔好太上心
Omnibus 都好正

炸雞好cute cute

呢個反而好啲
高H

Omnibus!!!!!

包包雞

鐘意丁個中學生

識野喎

呢度就快變風月庭

仲係心事分享區黎

[gay] 風月庭的心事分享區 (96)

吃屎啦你

ISafePlay

You safe play?

識食

嘩 賣相差到

我都有呢個app

唔好變咗夜空

靚女可愛雞

黑歷史？

我愛人鐘意飲

其實我唔知講緊咩

睇到一頭霧水

唔緊要

請佢飲個枝啦

催情朱古力

唔係ky黎嫁咩

好食咪得
屋企食飯要絆埋碟俾你？

app 幫到你

食自己啦你

要嫁

同愛人講：不如我地玩數學題，答錯就要幫對方含，再食一粒朱古力

咁嘅

識男朋友都可以

本po咸濕代表 - 咪巴

真係你先諗得出

鬼嘅都好亞洲架喎
定你過到去仲想做1

食完碗青咖哩成個肚都好辣 辣到郁唔到

唔打算返香港啦？

可以唔含，食兩粒朱古力

good luck
dry 就打
完咗就進入聖人模式

唔係個個都似你咁一日八次

Once you go black

止dry 姐，又唔係挑戰世界紀錄

一到十八禁時間你就上水

講呢啲 食完飯咪上水

照舊做高質仔

新人留名

正

有時聽聽下歌好羨慕啲女人唱歌一般 但有樣都可以做偶像係台又唱又跳
不過就算我係女人都唔會有資格做

佢地j開相撲手

如果做雞就可以
咁我係女人都會做

我見呢隻唔係好肥又好Man咁

以下開放三分鐘秒回

點撚解青咖哩都會辣

Hi

唔知呀 我買咖喱包煮

姣你都岩

Bye

.....

個肚好辣呀

雞莊係咪咪巴教出黎

你做咩追擊咪巴

少朋友

雞莊係 咪咪巴教出黎

雖然我都唔知發生咩事

又被做雞

咪咪巴

好熱鬧

一齊

雷巴好似冇講過幾多分

冇追擊，只係淫賤方面真係冇人及到你

55

咁誇張

搭唔到嗲:/

唔好咁啦

唔緊要唔緊要 你計下自己幾分

夠高著西裝已經j 死

西裝

413

得佢有本事調教隻雞出黎

下面個啲日本係咩

我係

好想去日本旅行 我係港豬

嗚嗚嗚

咩

我發現自己淚點好低

想去就去

唔會 咪巴本身係舊登都只不過係純情小咪鴨

借個 膊頭

掉返轉？

叫春

bookmarked

借啲野抽水

$

天秤座留名

hi,$ ?

超新人

蝦腸之力與你同在 amen

天蠍座留名

係咪得我覺得有村架純唔靚

Jackass 有集 Steve o 表演飲馬精 仲要新鮮出爐 手打馬精
有無人有睇過？

咁顛

無

邊個黎

馬撚有幾長

你地有冇極限

打丁啦p仔

扮下野 得唔得

唔得

見都未見過 純邊度純吖 睇過

Cc式語法

仲有新垣結衣都唔靚

幫下你減面珠肉 搣多幾下先

屌你抽我水

太陽花高高掛

順手 哈哈哈

咸濕大叔

咁恐怖

有得食盡情食

菊花 荔枝 水果大餐

之後你唔小心見到 佢會飛向你到 咬你

夜晚真係好驚，特別係酒店

唔好著白色衫 飛針降 飛頭 大馬泰國呢的

大家已經report魚魚占卜既結果

有咩 幾時嘅事

用多啲陽氣驅鬼

用陽氣當武器

都係留返下次同熊去

著底褲通房走 記得入房前叩門 按門鐘

吸你啲陽氣

你係怨零

吸埋你仔仔

就憑你

乾到變木乃伊

個個都吸係唔吸你

你打唔過六相觀音兵團

有無諗過我唔想比你吸

咁又係

你應驗左?

廢事嘈

我想打記得

我7,8月呀嗎，應驗都無咁早啦

無記錯最早應驗既應該係5月

我終於考完

好想快啲返工

職向係？

返咗實習先

有個同學讀完top up 0exp 16k

唔出奇
你 top up ?

讀完hd 升 ugc ， 你眼中算唔算top up ?

仲有oral

唔算

有啲人會當top up

痴根
你讀 UGC 都唔識分 top up 唔 top up ?
我眼中梗係唔係 因為我自己係 top up 畢業嘅

好似係我

依到有冇戇鳩仔呀

請勿先入為主

我咁問係因為近年有人咁講，唔係直入一律當top up

邊啲人？ 自以為是 DSE 入到 JUPAS 就睇唔起 ive 仔個啲？ 垃圾科你入完再出黎做野又睇下邊個搵得多

巴打美國邊到

希望準啦

你 poly ? City ?

言下之意Chur科／神科應該就可以踩住非U仔？

過唔到自己果關

祝你夠分入kong u被屌打

thank you

唔係
想表達 有啲人仲讀緊就以高高姿態睇其他讀唔到嘅人 但人生唔係得用讀書叻黎做比較

地球是HKU領先

咪 咁都要針我兩句好無？！

我都想俾人屌打 這些機會

佢好似係唔想拍拖？

唔知讀乜好

重點係唔好影響我
好似係

唔好
真心Top-up 同UGC 拎同一份人工其實我覺得好唔公平

想揀aerospace engine 不過要過海 同埋可能會乞食

係咁嫁啦

原來係咁

咁我都係入hku享受u life算

毒啦，我支持你

座野好毒 個系又毒 唔想毒

過個海姐冇咩野啦

入到乜u都好 唔收下把口咪又一樣

點解唔公平
你啲科開咁多根本唔實用 職場黎講根本都提供唔到足夠職位嘅時候 大學知架喎 咪一樣收咁多學生 開更多無乜用嘅科俾人讀 ... 唔係無用嘅， 只係社會黎講需求好少嘅科囉 咁所以我讀 top up 因爲我讀書差啲人工就要少啲？ 學歷/學府去決定我人工？ 而唔係因應我嘅工作表現？

Lalalalala

政治正確啲講，讀書係求知識

啱呀 讀書真係學知識 唔係用黎量度你嘅薪金

咁點解其他人要讀咁多咁辛苦為入U但就同Top Up 個堆得到既野一樣？
你既工作表現其實可以建基於讀書
唔好不斷話人地係水泡科 Blah Blah Blah 不停嘗試反證件事但我想講既係付出明明唔一樣但就要局住食同一個果
你話U入面有科野係冇用
我心諗

要簡一間岩自己Style既U

番工有個所謂嘅 master 佢人工係好高呀
做野完全唔掂呢 俾人落左最後通牒 終於可以踢佢走
知識學左你唔識運用都係...

咁一定係hku

呢件事聽你講過，但其實做唔到嘢嘅人咩學歷都有

所以我更加唔同意一開始起薪點係一樣

咁你實比人杯

我覺得好痴線
不斷話要公平公平但明明UGC個班既辛苦勁多
但最後又同Top-up 既一樣
咁公什麼平

你兩個assumption都錯曬

你兩個咁討論係無結果

死開啦

讀得多=起點高
唔理讀多少=起點一樣

正想講

到時記得將你係到啲臭閪格完整咁表現返出黎

每份工唔同 冇得咁樣比

呢啲大學呀乜乜完全冇機會搭嗲添

老實講，第一份工嘅人工多數都係睇學歷
之後就係睇自己努力

你地兩個講嘅野其實都無錯

當然係相同工作咁比

大把人讀top up/ ive啦

我係單純不滿佢講到一個UGC位好似好撚簡單輕而易得咁

btw入hku純粹貪佢個名同環境好
cu似荒廢左好耐既廢墟

你都有機會ga
我當年同你一樣，無諗過自己會讀大學
加油呀，小丸子

錯係錯左佢兩個既direction係diverge,得黎個topic係相對睇落似

3,4月其實準咗
前排最忙個陣down返app
好快咁簡到個好似幾啱口型嘅交換咗電話
但突然覺得覆whatsapp好辛苦
之後del app 封whatsapp
完全人間蒸發

你都On79
CU靚過HKU勁多
係村呀

記得唔好讀

咪撚sell佢呀屌你老味

下一段要把握呀
半年來就是他了

一個講起點，一個講發展

你都係唔想佢整臭你姐

我好鍾意CU其實

雞莊要努力

其實最驚自己抱住好想拍拖嘅心態而拍拖
然後做d好賤嘅事

cu d science好似好廢 唔想考慮

個底都唔同啦 講經咩

咁叫你間u收留佢

CU點睇都好過HKU
無論地點定人
想當年我jupas a1放CU嫁

唔係反證啲咩呀 佢開得top up 出黎俾人讀就係想分大成個大學生嘅pool 咁我去讀top up 跟佢政策行做degree holder 利用政府俾出黎嘅野係我地嘅錯 個餅係得咁大 你學生多無計架喎 付出的確唔一樣 你可以睇 top 讀一年 入番ugc yr3 都要讀兩年
Top up 一年就畢業 佢地咪好著數？ 你係咁睇嘅話 有無考慮過 top up 嘅學生係無任何嘅 break , 一沖就沖到畢業個日？有人會努力有人 hea top up 定 UGC 都一樣
俾多一條出路人行 兩邊都係要行 分乜野公平唔公平

咩底，睇過？英文差？

盡佐力咪得囉

你鐘意啦

佢憑喵

btw我學校個氣氛應該幾似cu

大把人有大學讀添啦

HKU D人仆街到呢
冇品好多

神婆快d pre我 5月有喜臨門

慳啲啦你

我記得你半年內唔會有

大家都hard sell緊cu

中英數通都差
仲要組織能力呀定唔知乜野有問題
通識呀中英說話呀中英議論文呀永遠冇point
啲老師次次話我都寫point由a直接跳去c冇b
但我唔覺有咩問題 係我眼中我寫嘅就係a去b

佢就快做監等

首要目標係全2

睇黎我都可以考慮下cu

千其唔好

佢個樣都幾好
但一定好淫

弓喜曬

已經係
仲要係願望黎
好cheap

橫掂而家best 5認受性升左
同埋想係呢個大家庭落地生根

唔好咁諗，努力咗先

咁口不對心

其實好想我做你師弟就真

願夢冇分貴賤既
全2 咪全2 囉有咩問題

個句可以做總結
有同事係讀 political 畢業 ，亦有係讀physic 畢業 但佢地都係入黎做 admin clerk 起 ，人工起身同我一樣 咁公司黎講 依個位唔需要咩專業知識 有 degree 就俾統一價格
我無話UGC 係易，我睇嘅位係將來就業而言 兩者分別係不大

我去過cu d路好撚柒長 起咁大把撚

咁不如用你屋企做U囉

Cheap
係大部分人都想5**個陣
雖然我都唔覺我中數有2
通識miss話8分拎到3分4分咁嘅水準做都可以拎個2嘅
而我一直係2分至4分浮沈緊

Home study 考試先番去嘅人都有

上門教學

你都覺得自己cheap，其他人好難幫到你

莊巴加油 要努力搵幸福呀

retake 第一次就應該諗下係咪要quit 決定左繼續就 pass 左佢啦

我一直都覺得hku係學界中既中環 cu大概只係個普通中學

睇下報紙啦真心
學下人地D寫文方法
點排D Point
同埋睇下有D咩野新聞可以做例子

咁你咪入hku囉

打hku自動出埋33比我

poly係職業先修大廈 ust係大型實驗室

歌？

好想知道自己學校啲英文功課呀考試係中幾程度

學校唔係一向出難啲 得你出到去易拎番高分咩？

我好想知你地份mock卷咩程度

我地chem份mock難過dse

係一間用中文直譯寫英文嘅Band3都出難啲
死得人啦 都唔知有冇人合到格

我都係 band 3 佢出嘅卷都係難過 DSE
一尾要就番你嘅 level 你都唔會有進步空間
何況無時間你慢慢黎 你樣樣都唔掂嘅 係要 chur 下自己

咪巴

閪空果然名不虛傳

哇好叻呀

幫啲畫砌緊位 掛牆
仲有層架

裝修咁喎

電視劇？好似幾好

藝術家

咩叫ugc

再三回味 巴士上刺激

屌

up 上黎

嘩 band3通常英文最差 仲要難過dse
我個間極淺 話出相同水準驚我地唔識會氣餒

方針唔同姐

你依家都氣餒緊啦 有咩所謂

笑死人咩
我個間啲人會唔知the後面跟n啦 一句句子唔可以有兩個verb啦 分唔到exciting excited啦乜乜乜

嘩，你啲英文咁好，點解你唔去出卷呀

我從來冇講過好囉
我都有好多小學雞英文分唔清

佢扮到明串緊你 你都咁應佢

好負能量侵襲
訓教

ow無哂新手,得返d泡狗

好想知 又怕俾人笑

錯冇問題 唔應該怕/介意其他人諗乜
簡單d 學英文係用黎同人溝通

你做咩咁好人踢爆我姐

小糖真係咁傻咁天真咩！？

日日同泡狗玩

偽善家
偽術家

本地政府資助大學學位課程

雷雷幾時有新作貼上黎

大學學位同大學學士學位有咩分別

唔知

日日俾泡狗玩

唔知大家係咩呢 我係Social Liberalism

唔識英文

嗯嗯 一定係啦 呵呵

離家出走吧

咁鬼撚係TOP UP

去你屋企？

app到個個都咁講架

前日同女朋友嗌交
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

新嘅全畫就冇喇，無聊畫下sketch就有 加啲effect落去咁dry

做咩事？

雷巴

終於得閒上水啦

畢業啦？

差一個exam

加油
考完就快活過神仙

可以去grad trip

同男朋友去？

邊洗adore 我啲畫又唔係特別靚

點樣先搵到個自己好鐘意既人

我都係爭1個考試

咁你係咪同男朋友去呀

點幫手

讀書真好

去邊grad trip

係都同男神去啦

！？！？

搶你好無

同男朋友去日本，同同學去台灣

不了

rich fat

幾時先可以俾人包

都無去歐洲 唔叫rich啦

[有圖]港男地鐵一個人坐3個位打機
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

屌唔屌？

HI
叫我雷克

ig 死 server ？

早抖了

晚安

我覺得係！

like

慘！睇唔到啲husky

呀莫谷其實幾靚仔

加返d 胡so同肥小小就得
佢把聲好好J

屌到佢呻吟

量完點知係75

檸檬茶無事嗎

落街跑步

尋晚訓唔著
個鼻好痛
可能新戴眼鏡唔適應
訓訓下個鼻好似褶曲左
今日新醒覺得個鼻樑比平時凸左少少

cu d phy lab勁頹j 又多nds

邊忽人傑地靈

cu phy

去歐洲就 rich ?

早晨

早晨奶奶

你做左佢家嫂

咁p仔點算

我件王子仲有錢 &8

姐係咩 杜拜

仲唔氹返人

佢入到先算啦

人地咁叻 瞓住入都得啦

不必飛 不必 快過那些快遞

好得閒而家 搵工做先

屌撚死你地 我不了

不弓弓

專心上堂啦

下

有野就講啦做乜成個女人咁

屌on99

早霸王！！

係咪得我會幻想人地係屋企好放縱咁盡情撩鼻屎個樣

超瘦

正 如果夠man 我變零仔又點話

早呀各位

morning thunder jai

幾早訓先算健康

係

貝兄早

10-11點左右 好似係

成日見到人地係外面啲禮儀禮貌好好咁
我就會幻想佢地係屋企冇人個陣盡情咁撩鼻屎跟住將舊鼻屎整成波形咁玩

好on9

其實我係屋企撩鼻屎有咩問題

講起撩鼻屎諗起細個成日流鼻血

捽眼屎

有咩on9
至少我知道佢都有平凡人嘅一面

個個都有

好辛苦

點幫你 講出黎

太陽去咗邊

咁先好囉

你想回歸前排果陣嘅濕焗咩

咪係＿

前排試過出太陽而且幾舒服ga

屌 你唔係真係覺得靚女唔柯屎下話

每次見d眼鏡仔仔/小毒毒攬女就好心up

好樣衰

比你攬下我啦最多

採集63出左
但未有emule

一開始以為個肥仔係女人嚟

攬

做咩貼我出黎

你話你似佢？

究竟係講自己係公廁定講自己係包人嘅肥仔呢

睇黎炸雞唔識分自己係咪純脂肪

Why don't bt

9王：唔夠肥

見到個朋友好肥但塊面都係尖覺得好神奇

meet 下佢

尖下巴

放題呀

支持你

好可愛

屌爆free rider

迷你熊
好cute cute
又有毛

但呀邊個話你圓面

佢笑個陣仲要更加尖

感情變淡分手到底係咩玩法

LIHKG @ Android

面圓同尖下巴冇衝突

又貼我出黎

呢個又似你？

放假？返工？

放一日再返工

咁神奇

鳩up炸嘛

咁肥都算熊？

男1： 有無去過果個廁所， 好撚大架麻
男2： 殘廁麻，我知
男1：係呀 大到咁拎黎扑野嘅

午飯日常

Ok

完本放4日而家放兩日返一日放一日再返工
我屌

On9

唉

放假前講低話去旅行 放假期間唔聽佢電話

好勝第三者

搞笑

肥係邊

最後嗰句好正

由原本上黎刷勝利感，變成離開嘅時候認真諗緊同男人講分手

笑到傻左

攬住佢同佢講

痴線嫁 四張野仲咁戇鳩

我有d心軟

人工一樣定補假比你？

點解要心軟

大家出街會唔會著情侶裝

係唔預先夾嘅情況下，著咗

太閃了

放閃情況失控

上個連登都比人閃

我個life 都好hard

你個mind都好hard

比媽咪背叛

做咩

有廿個人知我係

唔煮飯 返宿舍算

中學玩開都知我係

玩得開心

hi可愛pp

搵我陪你食

我一個

糖狗聰明啲定我屋企隻狗裡面第二聰明品種嘅貴婦狗聰明啲

貴婦

飯匙妹

我愛飯匙妹

貴婦>小糖>莓子

我都愛

句野好怪

今晚打邊爐

I join ok ?

I join ok?

Ok pmed

全部PMED

我又黎 帶埋仔仔

管理員！！！！

Replied

岩呀Ching

我語癌 你改

唐狗與糖狗 我傻傻分不清

我又愛

飯匙妹
糖狗

今晚見

Shyshy

路遙知糖狗 日久見六相
患難見夜空 疾風知豆豆

係呀我最黑心